好辛苦 男朋友成日嬲我

我地long D
見面時相處得好好
我本來係情緒好易唔穩定嘅人
會想死 會訓唔到
識左佢之後 我再無亂諗野
但平時佢會一啲事嬲我
佢個人都比較自我 唔在乎其他人
但佢唔發脾氣時對我好好
我都好愛佢
佢唔想我出街 又成日驚我俾人搶走
咁我就好小出街 通常成日留喺屋企同佢FaceTime
因為我知long d要好花心機經營 我會好珍惜同佢相處嘅時間 唔想花一秒鐘去嬲佢
佢成日好擔心我俾人搵笨
佢會嬲我 嬲起上黎我真係唔知點算
我好驚佢唔開心
例如 上次我幫一個成日搵我笨嘅朋友做野
佢嬲我 叫我由得個朋友 我話幫埋呢次
結果佢嬲左我 話我唔聽佢講
我都明佢因為擔心我先咁

然後尋日佢又話擔心我 擔心我成日俾人搵笨
又話要我堅強啲 解釋左一大堆
結果傾傾下佢又燥底
然後今朝佢話我傾到唔俾佢訓覺得我唔聽佢講野
所以嬲
話想我學識堅強啲唔好唔開心
但我唔開心都係因為驚佢嬲

究竟我可以點同佢講？
我尋晚差啲買左機票飛去搵佢同佢講
因為用文字傾真係唔掂 佢會好牛精
我真係好愛佢
究竟點樣講佢先會明白
我只係想大家用一個好啲嘅方法溝通

sorry for 1999

咁你做乜要幫個成日搵你笨既朋友？

因為佢幫過我

睇標題以為你係我女朋友

ps 又嬲緊佢

咁咪鬧交囉
你自己取捨嫁姐，你明知你男友唔鐘意

你條仔好無自信?

我好愛佢
你女朋友有咩方法會令你唔嬲

係

果件事已經完結左
佢都嬲完
我唔會再見果個朋友了

仲要long D 聽落都覺得辛苦

講到尾都係因為你成日俾人搵笨囉

我係心軟
我已經唔會再理果個朋友

講對唔住認衰
因為真係佢衰先